醫護唔罷工， 好大機會全港人陪葬

罷please, 你要救香港人， 唔係支那蝗。 救返佢地係唔會感恩架，只會覺得係理所當然。救唔返佢分分鐘扯斷你口罩傳埋俾你， 搵你陪葬

同埋港共只會放更多蝗落黎

為支那人死
死咗都唔抵可憐
一路好走

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

身為醫護嘅你，為左以下呢班垃圾死？

咪計劃緊罷工囉，但既然要罷，咁多位手足一齊支持罷工啦好無？

作為攬炒派，我絕對支持特區政府現金防疫政策，但係我個人，就會以最高規格黎防疫，重打算係屋企裝個增壓扇，令到全屋正壓，防止病毒入侵，買定幾套全身保護衣以防不須

唔係大機會 係一定會

醫護唔罷工，就會害死香港人！咪撚再大愛包容，乜撚嘢醫德！！

向無能嘅政府施壓罷工啦求下你地
香港人會比班支那仆街害死嫁